肺炎復活假唔出街 你會做咩?

除左post下文宣等等
空閒時間點樣hea左佢？
啲Youtuber拍下廢生活vlog就可以賺錢
真正廢喺屋企嘅你地有咩特別嘅野做消磨時間？

做運動

俾狗追都跑得快d

我做嘅都唔係帶氧運動都係啲集中訓練嘅重訓類 有瘦左但體能無咩大進步

今日做左運動未

打飛機

夜晚會做的

無J

飲蝙蝠湯

打丁,丁肥湯

出街

上嚟吹水